知唔知林鄭係跑馬地年宵買唔買夠$500野？

比乞兒都有5舊水

香港人連乞兒都不如

香港人俾左4000蚊你
仲想得寸進尺

邊個話個個有份

個個有份架喎

乜唔係咩？